[有冇耳機達人]IM04斷左針聽聞冇得搞...想集思廣益下...

琴日搭搭下車左耳忽然冇聲,即刻去MK問,原來斷針,話IM系列呢個問題出唒名~
好似得兩個選擇(好似係)ー"Custom Made"/"爆殼",但兩種都好似好影響個聲...
如果大家係我會點做?IM04對上一隻我係用CK100PRO既,嗰對又係壞左好耐,冇記錯係燒單元,又係冇得整,而家呢對又咁真係頭都暈...希望巴絲s幫手分析下~
--------
另一方面,如果上面既方法end up係唔係咁建議既話,即係得返買過對新既option,有冇咩推介呢?琴日係MK有店員叫我試下CKW1000ANV,話香港好似仲賣剩一對,但上網睇返黎既comment好似雷聲大雨點小咁,感覺未必好好?LS400又如何呢??其實又唔係話一定一定要買返鐵三角既,不過有岩既梗係想用返佢,始於用左咁耐有情意結...我聽開Jpop比較多(女vocal為主),其次就係廣東歌(acoustic-based既佔多少少),暖聲同埋中音對我黎講算係幾睇重既野,同埋好著重各種樂器(除左一般既琴呀結他呀鼓之類好多時仲會有horns/strings/其他percussion野)既擺位同分佈(即係音場太窄既話可能滿足唔到),重低音未必好主,但係高音太尖/太乾/太冷係大忌,之前試過Westone就係咁...
--------
同個店員講完一大輪之後發現我係鐘意100PRO既"高前"+IM04既"暖後"mix埋--'

去保養
1換1

用左咁耐一早過唒保養期

輕推

竟然冇人

拎出去改囉

[url][耳機撚]討論下各大耳機店及耳機(42) - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
呢到問啦